我打算係過時過節開間生果檔

拎人地拜完神啲唔要生果賣，有無得諗？
我果然係商業天才

支持，幾時上市

呀婆老母都屌，你禽獸不如

幾時都得
想問澳門金融中心門口係邊度？

收下把口